{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_003279",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=70120&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 리화모텔"
    },
    "text": "クーポン支給案内:予約した客室にペイバックバッジが付いている場合は、ペイバック50%割引クーポンを支給します。 また、5千ウォンクーポンバッジが付いている客室を予約すると、5千ウォンクーポンが支給されます。 このクーポンは退室後、自動的に支給されます。 駐車場情報:計5台の駐車施設を保有しています。 周辺情報: ドルサン大橋までは徒歩約20分、車で約2分です。 浪漫屋台までは車で約7分の距離で、ロッテマートまでは約8分の距離です。 ヨスロッテマートまでは車で約7分、梧桐島までは車で約10分の距離です。 海洋公園までは車で約10分、特産物特化市場までは車で約3分です。 客室の内部施設: 当店は常に清潔な状態を維持するためにお客様のリラックスのために努力しています。 フロントおよびその他の施設: フロントの前ではフロントを提供し、ゆったりとした駐車スペースを提供しています。 追加案内事項:もし人数を追加する場合、10,000ウォンの追加料金が発生します。",
    "QA": [
        {
            "question": "客室に付いているペイバックバッジは何ですか？",
            "answer": "ペイバックバッジは、予約した客室に付いている特典の一つです。"
        },
        {
            "question": "ペイバック50%割引クーポンはどのように受け取れますか？",
            "answer": "予約した客室にペイバックバッジが付いている場合は、退室後に自動的にペイバック50%割引クーポンが支給されます。"
        },
        {
            "question": "5千ウォンクーポンバッジはどのように受け取れますか？",
            "answer": "5千ウォンクーポンバッジが付いている客室を予約すると、退室後に5千ウォンクーポンが支給されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場は何台分ありますか？",
            "answer": "当施設は計5台の駐車場を保有しております。"
        },
        {
            "question": "ドルサン大橋までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ドルサン大橋までは徒歩約20分、車で約2分の距離です。"
        },
        {
            "question": "浪漫屋台までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "浪漫屋台までは車で約7分の距離です。"
        },
        {
            "question": "ロッテマートまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ロッテマートまでは約8分の距離です。"
        },
        {
            "question": "ヨスロッテマートまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ヨスロッテマートまでは車で約7分の距離です。"
        },
        {
            "question": "梧桐島までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "梧桐島までは車で約10分の距離です。"
        },
        {
            "question": "海洋公園までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "海洋公園までは車で約10分の距離です。"
        },
        {
            "question": "特産物特化市場までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "特産物特化市場までは車で約3分の距離です。"
        },
        {
            "question": "客室の内部施設には何がありますか？",
            "answer": "当店は常に清潔な状態を保つためにお客様のリラックスのために努力しており、内部施設は快適な環境を提供しております。"
        },
        {
            "question": "フロントおよびその他の施設はありますか？",
            "answer": "当施設ではフロントを提供しており、駐車スペースもゆったりとご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "人数を追加する場合、10,000ウォンの追加料金が発生します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 316,
        "QA": 523
    }
}